[見識少真心求教]日本燒肉上面隻生雞蛋要點食？

佢係預你件牛沾左蛋黃汁先燒定點？
謝謝

應該係定點

係

成碟野就咁生食喎

外賣番屋企煮

仲有啲蔥係面果啲係咪燒一面就得

篤穿佢，撈暈，生食

我都想知次次一反咩都冇哂

加個出前一丁煮黎食

任嗌架喎